今日立會又係港共政府打擊35+既一步棋

今日騎劫立法會咁樣比李慧琼主持會議其一係要國歌法 但更重要既係打擊市民對35+重奪議會控制權既心 唔少人已經就今日立會一事比立法會制度出現崩潰失信既心情 認為立會即使可以35+都係冇用 除左會無限dq 洗橫手改制度令35不會出現外 就算35+後仲會用同樣方法騎劫立會 打消港人35+呢一步

但我認為即使係咁大家都要繼續以35+為目標 令對家不斷以污糟既手段去破壞香港 無限地令對家自己放大自己既錯處同醜陋 無論如何都要比對家壓力 唔好放過任何對付港共既方法

同意

同意 推

同意
切忌懷憂喪志
要收拾心情繼續抗爭

同意呀，35+ 先可以令我哋揸住港共春袋，佢咁不斷攻擊議員，搞分化，就係驚我哋35+成功

35+係最最最基本

將議會抗爭 同 美港關係法扣上關係

推

頂死班建制派 dklm

60 個松博應該有用

大家唔好放過任何戰線！

就算唔成功
仲有子彈比國際
香港不滅

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權